有冇人係SG

有冇玩同食 成日都係搭MRT周圍行好悶

咁你又去？

想搵人飲下野LOL

chinatown hawker center食足一個晏晝